【突發】有個港鐵車站「轉咗名」

改咗叫「831」

推1/10

推2/10

推 3/10

明明係"太831"

推 4/10

太可惡